薄扶林西島中學女教師企天台危險位置

女教師送院治理。張培生攝

隸屬英基學校協會的薄扶林域多利道250號西島中學，下午1時半，警方接報一名女教師被發現站在學校天台危險位置，救援人員到場展開游說，女教師情緒最後回穩，自行返回安全位置，由救護車送院治理，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

其實做老師壓力好大 又要對學生 又要面對家長 同事校長又唔知夾唔夾

國際學校都黎料?

行行壓力都大

on9 行行都要對客對同事對上司㗎啦
又想攞光環 收皮啦教畜

國際學校仲恐怖過本地學校

企跳過佢之後再番返工對住d學生感覺會好好尷

祝你全家跳樓死

你睇下你啲教畜 唔夠講就人身攻擊 仲為人師表 而家啲學生真係多得你哋唔少
又要呻壓力大 又要唔捨得份糧 正一自己攞嚟衰

you are well paid for it

直頭冇面對住同事添啦
點睇都係辭職

點會
D老師好hea 嫁ja
新人老師都係咁嫁

屌，覆錯post,sorry

英基都壓力大？

有冇人講吓WIS/IS/SIS 有咩分別

個市跌成千點

企圖跳樓係搏攞光環？
你上天台試下，睇下你以後點面對老闆同事，點面對屋企人同朋友，順便睇下你攞唔攞到光環？
利申：非教畜 請問ching柒夠未

Hea 教咪算囉，唔好對香港將來有期望